有無人知GFS同機場飛行最低條件係咩？

網上搵極都搵唔到標準答案
求解答

CAD 有，比D心機搵下
利申：岩岩搵左

樓主想問咩最低

飛行最低條件

MEL?

其實想知gfs個邊多d 我睇佢d救援工作資料500米都有

每個機構每款機既最低飛行條件都唔同。
民航處只會定最低既VFR條件
只要條跑道無爛到 無野阻住，navigation system正常，幾惡劣天氣 機場大門都為你而開。

唔該ching
咁gfs呢 能見度要幾多先會出動 我睇到話3公里 但有d救援行動係能見度得500米